問唔問佢攞電話好？

上堂見過幾次，今日上lecture 又見到佢，諗緊抄唔抄牌，但係佢同朋友一齊坐

你唔好過黎呀 我有男朋友啦

吹到

放過人哋啦

點解？

抄完咪又係一問一答

有時用下人地角度諗 你就會知問唔問好

唔通又要失去個機會

問啦

直接開門見山？

讀緊書既話唔駛驚柒啦 問就問 呢d先係青春

：hi 請問你識唔識 x
：hi um..no
：x is me (shake hand)

唔好抄

已經feel到好odd

好驚柒

咪直接過去問囉
又要怕柒又乜又物

好，一陣就去問

問完之後咪都係冇野講

味必既，雖然我都幾怕羞，不過唔可以再驚

4點落堂

問啦 無得你再驚了

問到都冇用
過來人

你問完，佢應該都係笑笑口，跟住同fd你眼望我眼，當冇左件事

如果好彩，佢個fd就會講佢個電話比你知

唔好彩，就佢fd講電話比你知個時，佢就會阻止，跟住你就會好柒